三點維權 民主黨區議員黃國桐估到鄧炳強團夥狙擊去台灣12港人！ 中共禁英國BNO任公公職人員

#黃國桐 #區議員 #台灣

【LIVE 直播】
民主黨區議員黃國桐估到鄧炳強團夥狙擊去台灣12港人！
中共禁英國BNO任公公職人員 林鄭月娥政府勢爆公務員逃亡潮？
桐叔變維權律師 香港同內地接軌！
D100 三點維權
(陳志全、霸氣哥)

D100 Radio
512K subscribers

【LIVE 直播】民主黨區議員黃國桐估到鄧炳強團夥狙擊去台灣12港人！中共禁英國BNO任公公職人員 林鄭月娥政府勢爆公務員逃亡潮？桐叔變維權律師 香港同內地接軌！D100 三點維權 (陳志全、霸氣哥)

警方國安處連日大舉拘捕超過50名參與初選的泛民人士後，台灣「保護傘」行動其中一名發起人黃國桐律師亦被捕。警務處國家安全處周四（14日）突擊掩至全港多區拘捕11人，當中包括律師兼民主黨九龍城區議員黃國桐、學聯前副秘書長何潔泓的母親等，涉嫌「協助罪犯」罪被捕。黃國桐在住所被捕後，一度被押回九龍城議員辦事處搜查。消息指，被捕的11人在案中各有不同角色，包括負責提供資金資助、陸上接送、提供偷渡意見及窩藏等，預計他們周五（15日）可獲准保釋。

相關影片:
1. 【LIVE 直播】民主黨區議員黃國桐早知 鄧炳強團夥狙擊去台灣12港人！桐叔快必譚得志傑斯陸續被捕 三點維權得返霸氣哥慢必陳志全！桐叔變維權律師 香港同中共接軌！D100 三點維權 (陳志全、霸氣哥) ()
2. 鄧炳強團夥清晨拉黃國桐 涉助去台灣12港人！民主黨區議員律師 丹心一片為香港人成中共眼中釘？香港電台蔡玉玲查冊冇工開 港台無腰骨未審先判！D100 風波裏的茶杯（主持：林卓廷、梁家權 訪問：趙善恩） ()
3. Whatsapp社交媒體移民潮 香港人有乜注意？陳志全泛民選舉被捕 怕變黎智英諗過自閉暫別？慢必被鄧炳強團夥3次上門 香港國安法搜查大不同！D100 風波裏的茶杯（主持：陳志全、黃國桐 訪問：方保僑） ()

D100 香港:
Facebook:

#黃國桐 #區議員 #台灣 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家